劉正:如果有人話搞眾籌廣告，係都唔該阻止英國出口防暴、監控裝備比香港先

英國，可能係香港防暴、監控裝備最大嘅進口國……唔通呢啲就係前宗主教對落實《中英聯合聲明》所盡嘅「責任」？

如果有人話搞眾籌廣告，係都唔該阻止呢樣嘢先

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！